[垃圾政府廣告] 究竟而家香港個政府垃圾到去咩地步 ?

咩料呀? 垃圾蟲 同 清潔龍 都唔識分呀? 你捉清潔龍嚟做乜鳩呀? 清潔龍本身就係清潔香港嘅象徵. 我知你班自以為破格嘅人諗緊啲咩. 但係你哋有冇諗過後果呀? 錢已袋就算呀? 噉樣玩隻清潔龍, 以後重點樣搵佢嚟說服人呀!

哦~ 你班仆街又想玩去殖化呀? 唔係? 噉又唔見警察公共關係科用翻同樣手法嚟出個 Ad : "犯法冇得走! 重捉你唔到." (隻清潔龍換咗隻警察公仔) ?

一個政府廣告嘅 target audience 係大眾, 大眾即係包含咗唔同階層嘅人. 得罪講句, 會亂拋垃圾嘅人會唔會睇得明/睇得到你個 hidden message 呀 ? (定還是只係我真心咗, 根本只係班友求鳩其將清潔龍當咗垃圾蟲嚟用) 不單止 message 方向錯晒, 重要錯字, 真係垃圾過垃圾蟲.

真係清潔龍嚟喎
講真我唔係好記得清潔龍只係記得垃圾蟲
點解可以錯到咁徹底
捉返垃圾蟲唔得咩
起碼出名啲

頭先問咗個90後, 佢竟然唔識清潔龍, 只係識垃圾蟲.
有冇人小學收過清潔龍張貼紙? 打去貼紙上面個電話會有故事聽.

呢隻係新版清潔龍，出左幾年就變垃圾龍

舊既係咁

見到張poster 又有返d 印象。 btw 政府做野不嬲是撚但， 呢d 廣告有乜理由冇人check 冇人理

香港而家嗰班年輕政府階層連咩係清潔龍垃圾蟲都唔撚知啦

新個隻2016出，又有直傳，唔係老屎忽野
不過都證明個政府做野幾hea, 自己做過既野都唔記得

新個隻2016出，又有宣傳，唔係老屎忽野
不過都證明個政府做野幾hea, 自己做過既野都唔記得

淨係記得打壓本土港獨

唔會真係濕鳩成噉吓嘛

垃圾蟲有斑點架

其實幾合乎現實香港情況
黑白是非顛倒左

正如防波石沖散左
話特登咪得囉

以後改做垃圾龍 清潔蟲 咪得

我們永遠是對的

點解我會記得為黑點

小學嗰陣有同佢影過相

寫信去投訴，有人會改

垃圾之嘛
政府撚會care咩
出隻港獨龍一定用幾十億宣傳啦

冇話清潔龍唔可以掉垃圾嫁

前排見到張poster都諗緊點解會捉清潔龍

班奴才做野係咁上下架啦

agger，警察都可以犯法啦

啱架啦 垃圾蟲果類人入晒政府做高官
清潔龍想搞好自己地方結果比人拉話佢搞事
好符合現實根據

高薪請廢柴，社會普遍現象

阿爺係垃圾蟲，阿爸係清潔龍，我阿德係我阿爸嘅孫

廣告公司搞錯野？

好合理啦 同警方合作都會被告架嘛

個高官講野你信佢唔過的地步... 咁姐係點好似 姐係你個個月比錢一個你唔識的基金經理，個個月蝕錢

隻清潔龍雙手舉起，意欲襲警，跟本就係同黃絲一黨，捉佢就岩

呢幅咁嘅嘢個，清潔龍個孫明明係搞清潔，但係反而俾人捉鳩咗

呢幅咁嘅嘢，清潔龍個孫明明係搞清潔，但係反而俾人捉鳩咗
自膠

捉D良好市民就啱架喇

2合為一

進化成垃圾"龍",可能暗示而家龍的傳人來香港掉垃圾
或清潔蟲

我覺得如果係警察 件事係makesense

呢個爪夾到嘢㗎咩

認同政府好鳩垃圾

不過睇到真係笑撚咗.. 走去捉個忠嘅, 同時又好撚sad

平日咁多休班警犯法
咁清潔龍收工掉垃圾都好合理丫
張poster 係想話唔好諗住自己有權就可以犯法
幾有heart

忍咗好耐唔亂拋垃圾, 等到收咗工先嚟釋放壓力

政府官員Wfc，
重知我讀書勁入到政府就得，wfc常識

佔中 -> 左膠日日執乾淨條街 -> 冇垃圾 -> 失業

結論：因為佔中

休班龍

其實呢十零年好多政府廣告一係悶死，一係柒死

我諗極都諗唔明，戒煙廣告入面條友點解俾人講兩句就可以的起心肝戒煙

呢個世界咁簡單我諗控煙辦應該可以摺埋

諗返起港英年代嗰啲先至叫有阻嚇性

垃圾虫係咪果隻好似漢堡神偷咁果隻. 有眼罩.

至少會有印象

有咩問題？當你明白到依家個政府壞人當道,咁你就明點解會捉清潔龍喇.
再咁多意見嘅話,食衛局局長由垃圾蟲做都得啊

廣告公司個暗喻